十二傳說 (柒) 神預言

反了反了

仲有大海上紅布呢

出色

推爆之前個post先

藍屍又要出動了

其實仲有好多預言,下一個post再放

我都有睇今集，講得好撚中香港啲黑警同中立

推

咁快開

六應該可以推爆

push ar

Confirmed: 預告出嘅兇手一定唔係兇手

今集出miss 淫 最後真係唔係佢

平庸之惡嗰幾張可以合哂做一張
然後airdrop/貼連儂牆

蕭正楠 邪不能勝正

有句 無差別殺人定咩又預言中

Hannah Arendt世界第一

岩岩睇完想上黎開post

尋日e集
搵日一次過追番先
利申：冇追開

好睇
套劇應該叫 “大預言家”

又話唔睇TVB

成日都有Cap圖

個支所謂既紅旗 其實係咪襠布黎

兩條女呷醋

嘩屌
點撚忍

上去原來有老公既

飲咖啡

跟住死左

佢憑咩做現代張無忌

呢層我都唔知

拉姑好尷尬

有說服力過孖仔

啲女全部正撚到

大大又死左...

全部都死曬係咩玩法

富 又死埋 凶手係大大？

大大係殺手？

應該雪雪雪殺

大大似係靚妹

點解叫雪雪雪

o靚妹係兇手

妨礙司法公正

金田一殺人事件

反了反了

入黎幫手推

moon

大大頻道

大大係咪姓習？

唔通又係幫七年前條女報仇

諗起一個金田一作者ge 偵探學園Q
A殺B B殺C C殺D D用之前嘅殺人裝置發咗A

大大殺人

阿玉同啤啤一樣...

連wifi你都搵到

咁都認到ip

係,好慘

Wargame佬都死咗
估唔到兇手添

Wi-Fi 佢係有心查點會查唔到...

emily 去廁所去咗咁耐一定係兇手
金田一定律

妹係大大？佢就係凶手？

似

兇手o靚妹賠率下降

阿海5點前死既

再用埋QR code 詭計，set到唔同電話scan去唔同地方

肯定又唔知點樣射條蛇出去

點查呀是但一部電話都用到個wifi

馬子妮係兇手

阿玉同雪雪雪其實互相有feel
但差前走果步

不如第x次do個qr會出唔同野

又可以
反正都係抄遊戲館殺人事件個concept

大大真實身分倍率
傅通明: 1.5倍
龐芷檬: 3倍
何震富: 8倍
傅子博 : 10倍
鄭連昌: 9999倍
其他: 1.3倍

每部電話都用身分證 再根據電訊商就搵到
發夢個時都有人叫千祈唔好用阿公wifi

大學wifi 有wifi controller 裡面會有log 記低client hardware address 駁過邊隻ap...佢如果有儲log同有錢買system 做heatmap 佢幾點行過去邊都可以check埋...

咁好似得番𡃁妹係兇手ja wo

YES
硬係覺得阿玉會死

時間限制可能有古惑
死者搵到的信唔同

無得睇清楚原點

真係正

告你夾警㗎

襲警

爬去隔籬屋殺人

有啦

易蛇癡線佬

我都好想試下

告你襲警

大家記唔記得斬樹個個故事，係易sir啊爺身邊個個女人好似有啲陰謀 但好似冇延續落去
唔知會點呢

燒腩俾野上左身？

仲有2個故仔

狐精殺嬰

大大真實身分倍率
傅通明: 0.5倍
龐芷檬: 3倍
何震富: 8倍
傅子博 : 10倍
鄭連昌: 9999倍
其他: 1.3倍

隱形大佬

zu spat

似喎

大大係kc

大大大大大大大大大大大大大大大大大大

小妹呢

Wiki唔見左西貢結界事件
希望唔好腰斬左

唔係傳通明啦

唔會啦19號先有新劇
重有成個星期

笑得好好睇

鄭比=鄭一後人

又係兩個兇手？

2011年有一個
2018年另一個

易sir技能覺醒
現已可以講出 已經睇清楚原點 一句

真係俾人軟禁左

雪雪雪係講呢d個仔

又要等星期一

蘇巧瑜
何震富
司機x比

寫十幾次唔悶㗎咩

俾講呢啲禁錮

佢不嬲唔廢

屌上集達德個故仔
馬子妮無啦啦想自殺都無講落去

狐仙？

阿玉碌落山
要死？

本身冇呢集下話

唔怪之得2條友咁夾...

金田一咪又係報仇報仇再報仇

除左似天樹征丸，仲有d似金田一另一個作者金成陽三郎本民俗學者八雲樹

個個咪創傷後遺症

三個都同拍賣行有關

Match

達德小學位於元朗屏山，創校於 1931 年，及至 1998 年停辦荒廢。校園被墓地重重包圍，傳聞有村民抵抗日軍或英軍時被殺，很多屍體被葬於山邊變成亂葬崗。在2011年時，天水圍某一間中學有12名男女一起去達德小學探靈，進入學校操場後，期間有兩位女生稱聽見腳步聲從遠處傳來，所有人已嚇得膽戰心驚，更有人指看到紅衣長髮女子，眾人即嚇至狂奔到屏山輕鐵站。當中一名女生突然發狂，張口咬傷同伴的手，又胡言亂語，其他人即把她制伏並立刻報警。事後這女生一度昏迷倒地，醒來後她稱在暈倒期間腦海曾浮現多幅有人慘死的畫面。

繼多啦A夢之後

佢條list出名已經唔正常，用guest login都有名
除非自已打落去

咦下集出兇手啦

準到

白雲臨死講個個寶藏...

moon下星期又要

雪雪雪，Lala：主角光環
阿玉，子妮，佢條仔：都叫重要配角

得番𡃁妹同雪雪雪老豆

係邊集？想睇

鍾意啤啤但麻麻阿玉
拉姑太正

雪雪雪係屬於拉姑㗎

靚妹搽蘆薈gel嗰段時間十分可疑

偵探學園Q 24 25

錯的時間對的人
到阿玉對雪雪雪有feel個陣雪雪雪已經開始在意拉拉

其實阿玉係一直都鍾意雪雪雪 定係見到佢同拉姑開始close先有feel/意識到呢

load左愛回家個個開頭

馬油

要等到星期一先有得睇有啲失落好耐無試過追劇有呢種感覺

見到whatsapp寫amelie，字幕打emily

讀音有咩唔同?

想問下首插曲叫咩名？

tvb劇難得有正皮

都幾多

你地個腦發生咩事？呢家抵制時期你仲睇到想狂追？
一，你吹奏佢，連登個風一吹TVB就輕鬆上返正軌，咁佢咁多單假新聞點計？
二，睇唔理你，但唔該搵人轉播，咪幫佢拉高收視。
三，抵制期間睇TVB真係好撚嬲，屌哂你地老母呀

so far覺得龐芷檬最有可疑
去廁所，話戒指有鬼

真係 覺得好似要等好耐先有得睇

一開頭睇阿玉同啤啤都幾似
個人物設定又似 同中意既人有少少曖味
但最後又係冇得一齊

其實都係，正常guest login 唔會知人名...但佢大學guest portal 會知你個hardware address...佢如果佢玩得起會紀錄晒邊個內部ip去過咩web site 同可以你連邊隻ap 同wifi location tracking 返個段時間係邊度有冇移動過 加上誤差其實唔太大(除非隻野雞肋)...其實佢勁既機半年以上都得...同可以archive data...

呢套真係好睇

Weekend都無人推?

但小馬冇鍾意過啤啤
阿玉同傅子博就錯哂timing
唔知邊個慘啲

其實頭幾集我以為拉拉會同易蛇

拉拉同易蛇有時都有啲曖味
有集易蛇唔開心 拉拉估到哂仲安慰佢個集
我以為傅子博會見到呷醋

「我俾人當左疑犯 淨係得妳 由始至終都咁相信我」

呢套劇應該播哂先一次過睇
每晚做完都好想快啲睇下一集

push阿

易蛇好盞鬼

甜到糖尿
但唔通之後連阿玉都懷疑傅子博?

咁多正評?

西貢結界咪傅老師失蹤

真呀 到緊張時候就要等下集
搞到而家都勁期待下星期

錯的時間錯的人先啱
錯過就係錯過 雪雪雪依家最緊張拉拉 各項表現都係拉拉前拉拉後 連大舊自己以為好曖昧嘅動作 雪雪雪都淨係思考緊案情 一啲都唔在意

丁利華失蹤報案對話內容！

唸個頂住先!

kc係個求救訊息

柒婆會唔會都有

諗錯咗愛回家嗰隻

有無人有睇 我岩岩追到第三集
唔明點解健峰十八年前會坐係車後面？

推比C9睇

受託

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

有講到？
點會搵女會帶埋個咁細既細路去
好唔合理

咁如果唔帶埋
又變咗獨留兒童在家
都可以好危險
當然你可以話一個負責搵女一個留喺屋企負責睇住個細路
但又可以講2公婆都好擔心嗰囡
所以要一齊出嚟
可以話係牽強
但並非完全無理

同埋好多人問個細路女點解離家出走去新娘潭
其實阿玉話過佢細個住烏蛟騰
隔離就係新娘潭路

好酸

薇薇慘d定阿moon慘d

咁迷信

又借D意

MOON,有得睇無得食

一齊沖啦屌

摸完手入去打J

點解要戴條貞操帶

雪雪雪粒lin

雪雪雪無當薇薇係女人

dr poon準備又講金句

原點呢

以為問排長

我地識條曲咩

識條code咩

開始鐘意咗睇三寶

其實易sir都有金句
未搵到真相之前
乜野都有可能

拉拉同阿博依套衫幾襯

黎喇

又自爆了

黎了

g點

著咁高鞋...

係呢d地方都著咁高既heels

間接認自己係雞？

腦洞大開

自認妓女？

頭先係咩鯉魚門實景

由第一集...我已經咁講

福爾摩師奶

小穴開發

𡃁妹係兇手

好似死淨佢咋喎?

好噁心
舉報完即刻洗晒啲記錄

阿博同易sir襯啲

拍劇果陣真係唔驚跌撚死

本來係預告彩蛋
结果遲播兩年蚊都訓

佢本身係咪矮?

唔明

不過幾正

明明遲播兩年先做到神預言

呢套係早過危城first lady拍
不過一拖再拖 仲遲過佢播

感謝大大分享

得𡃁妹唔係主要角色，兇手好難唔係佢

白色強人一樣好多預言
可惜由頭到尾都係負數

屌咁中嘅
編劇痴咗線?

講緊換衫?

子妮

靚妹唔係？？？

精神

係咪大玉?

佢個學生

吳精神?

點估到

下 完全冇clue

點解

BOOM

啲伏筆

馬子妮D戲

屌，錯到pk
自膠

痴撚線 點估到

吳精神

我幾鐘意個角色 點解要咁寫

炒車

唔講

睇番轉頭都明顯
因為好少死剩一個疑兇

大冷門跑出

埋親子博個男仔都要死

吳精神 真係估唔到

暗戀大姐姐

屌呀
真係估佢唔到

長期配角竟然係兇手

呢個一開始 賠率幾多

嘩屌
小朋友屌大姐姐

me2...

保險細路

咁爆

珊姐姐

爆大冷

仲以為有佢溝子妮嘅劇情

有冇1:999

易蛇免疫

TVB係原罪
BTW正皮

潛伏左幾耐

100

乜野叫保險呀

幾時輸到馬子妮殺人......

20集

點估

大波波珊姐姐

易蛇係真愛

做乜撚野阿.jpg

童星呀

又冇證據自爆

同馬子妮差唔多掛

依家都無人信你係你殺

個姐姐乜水,好能正

精神好屎戲

十足十金田一咁 無啦啦有集係自己朋友先係真兇

條裙個幕先正

睇眼神反應就知兇手

愛回家candy
佢本人林子祥老婆同名

原來係佢
之前個套830都有佢

兒時女神

我仲意為係個門外漢讀民俗學
比觀眾易代入

珊姐姐同保險細路大個就會係咁

葉倩文

CG

林志偉曱甴言論已經係納粹意味

咁大力

荷里活級CG

點解呢套戲次次都係幫人報仇

金田一又何嘗唔係

金田一都佔七成

我都以為係

因為金田一都係

好正

一向對佢有印象,對腳幾正,樣算標誌

估佢唔到

好多姐弟戀咁
編劇姐控

兩件大波妹
更係玩返個3P先啦

有冇扔人gif

成日捧埋D乜鬼ALIN, MON
捧呢個好過啦 >>>> ALIN, MON

今次未成年就冧左大姐姐

呢幕笑左

反啦反啦

Gif

想睇吳精神+Emily姐

點解要寫衰精神

下個Case到子妮殺人

易sir啊

可能個名改衰左

其實集集片頭都有兇手個黑影
呢次好明顯就睇得出係吳精神個髮型

讀咁耐書啱啱入U無耐就要入去坐一世

行為良好,廿幾年出番黎

叻喇叻喇
最叻係你

蘋果動新聞員工秘撈？

好撚正

係精神既!

想打j

如果下個殺人犯係拉姑
一定變神劇 最好無人捉到佢

傅子傳/Dr.潘殺人就變神劇

子妮做唔到奸角架

好撚大力

要留番佢唻同kc做戲

馬子妮鐘意佢？

Pushhhh

中意我

金田一咩 又俾人屈殺人

樣似楊怡家姐
我都覺得佢幾正

依套戲我傅子博有感情線

上次達德成日一齊

忍唔住咸左

編劇鍾意朴志訓

咁唔抵得你咪自己睇番之前幾篇囉
魚人篇都有既

咁下個case?

屌내 마음속에 저장
101

鯉魚門渡假村係筲箕灣

老豆係東龍島

每單元個片頭唔同架 最快都要下集先知

呀妹咩都無做黎執雞

Mimi好耐冇見

鯉魚門去東龍島同鯉魚門去筲箕灣係同一間船公司
個老闆娘幾有心01有篇專訪

反清復明

因為精神拉左

志訓

要砌夠四人隊

有無去過東龍島?

革命

反共復民

去機場十次

同志仍需努力

革命十次

反清復明都要十次先成功

Dr.潘

現實中姐控比你想像中既多
我自己都係一個姐控

油塘, 筲箕灣 兩點都錯喎

易到

十次

楊卓娜後生版

個名好熟邊個係志訓？

11年8年前都認到

抽得咁應

士多大叔會死

神劇

原來十次就成功

東龍島咁小人去

kfc巴打

錯咩

屌已經唔記得劉江做咩角色

又有伏線

依套劇啲伏綫多到

Final boss
講呢d

你開google map搵下

易sir阿爺

唔通易sir係克警

易蛇阿爺

有無革命十次cap圖

睇完套劇覺得自己好蠢
好多解謎都要翻睇先明

咁都連得返劉江線

靚過楊卓娜...

好期待第二季

秀怡+中學雞
吳精神+珊姐姐/Emily姐
仲有無？
我都好呢味噃

預告都賣左講依d困住老豆

阿moon同未婚夫?

少少似

我都係鐘意姐姐

2019最佳劇集

得十一隻故？！

大家唔好放棄

係wo 去左將軍澳同小西灣

狐仙

講呢啲要反共復國

整gif擺po頭

狐仙分上下

依家tvb播緊嘅劇？

我細過都有疑惑過點解鯉魚門係油塘隔離但鯉魚門渡假村係港島

第二頭住家

屌終於記得 呀爺係收地間接害死人地老豆果個

tvb員工連將軍澳都唔認得

仲唔係雪雪雪

係喎

1984， 中英聯合聲明

好大機會係

1977

姑姐留意下先

1賠1.001

我都想搵返中英聯合聲明

BB =香港 孤仙=中共

近年好少見講呢d

以婷bb

個孫比狐仙吸乾
速發局
唉

個bb係雪雪雪

鄧以婷

黎燕珊唔似只係做路人角色

咁大大即係邊個
精神？

狐仙現實單野係點

點解咁應

易Sir真係好正

係

yes

皇室堡

西貢結界呢？不做啦？

一係雪雪雪，一係林子善

咩意思

無左

當年叫 溫莎公爵大廈

講狐仙 一定係皇塞堡

我估個孫係潘朵拉 潘朵拉有性別認知障礙 一早以為自己係女 其實係男

老咗變黎燕珊

林子善應該唔係

仲有德仔

應該係潘朵拉

樓梯有個神主牌

DKLM 好期待架嘛

話咩講到邊度天台俾人封左
上面有公園千秋嗰啲 係咩鬼故話

個b係仔黎啵

1.頭先同講呢D強調仲有[我]
2.當時個BB佢經手
3.有利益關係有動機

男孫喎

個男仔係咪DALI大師...

拉姑有Jer

冇架 詭探先有

you竟然是個boy

Dalis話me 1.85
雪雪雪 1.85

仲有天水圍七星陣

其實我唔係好記得吳精神單case, 個珠寶劫案點解同隻戒指有關係。 我意思點解隻戒指會喺d珠寶上面？

3P

陶夫

屌
好撚甜
幾時先有依D戀愛降臨

Moon

食水咁深，起碼都1.90 1.90啦

好閃

慘慘豬

買$1000都得

##edmund

moon 好慘

原來咁多

連登仔開盤

狗過狗會

岳華搵到個孫，唔想俾返個孫人哋，咩都唔肯講
劉老師就困佢七年

大舊玉會否變殺人兇手

跟足狗會單雙咁開

或者會唔會死

殺咗拉姑

仲有東涌五芒草

成套劇都係伏線

唔好再講，真係好恐怖

教授一個月十幾廿萬,記者仔

邊樣恐怖？？？

狗會睇下你買邊種,其實得盤抽得少

仲有黃大仙六角匙添

落雨炒蛋殺人事件

個剪影唔似子善

Dali 1984
拉姑1985
博1977

完

唔係杜燕歌咩?

子善大熱

圍頭佬重男輕女 整死個仔同個孫 d生意就要俾佢

拉姑啦屌

有無巴打記得

呢啲主線唔係愛情嘅劇滲出嚟啲感情線仲甜過愛情劇

今集之後咩人都有嫌疑

zu spät～

拉姑含情個樣真係

得11單，第12單西貢結界去左邊

咁關福咩事

條女搵到個隻介指其實係劫案既野

Lala 係assistant professor
無咁高人工

但應該都係記者仔兩三倍

愛情劇一直圍住男女主角放閃，已經睇到冇感覺
突然閃一波先正

好似最尾

差咗part搵到寶藏上交國家

隻戒指 係有份犯案個司機帶住 個司機俾人拉果時冇帶隻戒指 用隻戒指黎標示個贓物地點

《香港01》記者向林夏薇查詢，她以短訊回覆︰「《金宵大廈》我只是用Dr. Poon 的身份客串一場戲，同山聰。」而她表示客串的戲份只有一場，「角色都是延續Dr. Poon，民俗學教授，我只是記得嗰一場都好多對白，因為Dr. Poon要傳達好多信息，就多對白。」被問到會否跟《十二傳說》有連繫，她就指︰「要問返監製清楚啲，可能題材有啲相似所以我做返Dr. Poon，山聰嚟搵我，我幫他解開謎團。」而《香港01》記者同時向陳山聰查詢，他以短訊回覆︰「其實金宵係監製（葉鎮輝）同我邀請薇薇友情客串，所以編劇就順理成章把Dr. Poon角色寫咗一場戲。」他又指︰「我附和監製（邀請林夏薇客串），其實因為大家好朋友，加上之前一齊拍《乘勝追擊》合作得好開心，所以諗住揾薇薇友情客串。」相信有追《十二傳說》的觀眾也要追埋《金宵大廈》喇！

可能併入狐仙講？

拉拉好正

子博同拉拉講 得你信我冇殺人 有播到？
淨係記得預告有出過

七星陣都真係有少少驚

意思係似 唔係話一樣樣

呢套神劇隔兩集就會有金句

即係完全唔關鄭氏寶藏事？

唔關

點解咁鍾意姐姐

無咩印象，搵噃嚟睇下先

睇完劇透
都幾金田一結局

估唔到呢到都見到

子善

為左拉姑要睇埋呢套

係囉 傅子博仲會再被懷疑多次？

點解唔鍾意姐姐

老女人

吳精神 馬子妮
易sir 王卓淇

依2pair 都令人印象深刻
被迫拆開

交俾我

技術好,肯主動

溫莎公爵大廈 (即係依家嘅皇室堡) 當年大堂牆身係雲石，D 人見到D 雲石紋有狐狸紋，引到好多人去圍觀，塞晒成條街，報紙都有報。之後，大廈就搵D 貼紙 (黃色紅色黑色)遮住晒，再之後就拆咗D 雲石。咁多年，大堂都改咗設計，大廈名都改埋

當年個門口格局係咁樣，電梯上去係酒樓
電梯旁邊就係雲石牆, 另外呢邊就係一間大舖門口，旁邊和門口對上都有一幅雲石牆

btw 當年D 雲石係黑白紋 (下面呢D 咁, 唔似上面狐狸 cap 圖果種)
D 黑色會見到狐狸 見到個尖嘴

有傳隻狐狸係大坑虎豹別墅 走出嚟。
另外，84 定85年港灣道華潤大廈地下整咗幅九龍璧, 係用嚟鎮住D 狐狸

係今日定琴日果集講？

死神又多左位
拉拉

拉姑

搵倒了

可能大結局狐仙case完咗之後臨尾講西貢結界跟住出動end

好似片尾一開始就得11個logo

我身邊d屋企人都係夫大過妻，同埋又有少少大男人心態
所以我傾向prefer年紀比自己細嘅女做伴侶

我覺得西貢結界係舖路第二季黎架

係，所以我估就算有都只係輕輕帶過

btw, 我覺得d畫幾得意
初頭一留意到就想match下d case邊個打邊個
仲差唔多晚晚都望實d次序

易蛇有鍾意王卓淇咩?

不過我都覺得姐姐係想像中/劇入面嘅就美好
現實中邊有咁多又靚又keep得好嘅姐姐

佢有話佢離開大澳就同時離開咗初戀

傅通明哩次「失蹤」，大家係到傾案後感，易sir通知話啱啱有單西貢失蹤案，之後拉姑提起結界傳說，望錶關錶出動ending

其實係睇自身年齡就真
對學生哥嚟講，d女星藝人個個都大過自己咪鍾意姐姐
到2字頭至3張頭就因人而異啦
到3張尾或以上嘅男人仲話鍾意姐姐嘅就變異類啦

老組

個po啲正皮好詭異

導演做咁多嘢都係想拖延時間，但係我已經睇清楚咗導演想點

主要因為金句

p牌推而家冇用的

果陣好細個，間酒樓叫溫莎皇宮。
當時狐仙傳聞唔係電視咁。
係話有家人係溫莎皇宮擺完滿月酒，翌日男丁即夭折。所以當年傳溫莎皇宮塊雲石個狐影圖案為狐仙，吸晒男丁d血。
香港8x有一集抽狐仙水，上youtube可以搵番。話銀禧小食店有撻漬似狐狸樣，牛太話狐仙旺財所以去拜佢，果然佢贏左錢。
個個去銀禧小食店拜狐仙搞到懋叔好煩。叫康仔抹左撻漬，以為無事，點知係第二度又發現第二撻狐仙漬……

呢套野又估唔到幾好睇，同本土d傳說聯繫下算有d創新。

雖然個編劇搞咁多傳說去掩飾，但係我已經睇穿佢想帶出自己case嘅原點

香港83，似乎比12傳說劇來得早

五百正評

未播出嫁
我諗反而係拉拉有啲咩事
子博話會信佢
因為當初都係得拉拉信佢冇殺人

拉拉

有冇人覺得姑姐Ｄ戲屎到Ｄ對白講到朗誦咁，Ｄ動作唔自然到

狐狸其實係咪講埋拉拉身世之謎

其實呢套劇d串連真係好正
好多角色都可以橫跨幾個故事
而主角身邊果d 全部都同故事有關
d配角都幾多發揮機會

原來借錢畀出木彬果個肥佬
一開頭有份同蕭正楠聚賭

【逆權運動】大台林秀怡疑炮轟警察後出事 冇得做《樂勢力》主持

秀怡支持你, 希望你睇到啦

大裝修光猛哂生意靜過之前 以前陰陰暗最旺人流

仲有委任證

以訛傳訛成功了咗
本來11個故仔嘅12傳說
無啦啦有人講咩冇咗西貢失蹤
呢個就真係真．第12個傳說了

動新聞

屌你
又金田一

乾哥

頂你又坤哥

坤哥

孖生大佬

係咪拍拍下發現無左坤哥無角色派膠先整個乾哥出黎

屌你裘千丈同裘千仞

世寶都去左viu

蓋世寶

係rebeca定蓋世寶

乾坤

隻污糟黑嘅膚色都似

Momo好靚

蓋世寶？之前蓋世寶唔係潘朵拉office出面坐counter嘅職員嚟？

臭雞moon

係佢黎

姐係另外有故仔

呢套拍得幾靚

眼鏡娘

眼鏡有加分

唔講都唔知

頭post 高質

moon moon

人渣想食餅dllm

金田一個陣好似死左件拍檔又有件彈出黎一樣樣

碌咗咁多野先係扭親腳

嬲嬲

女男女

moon>夏薇

Moon=狐狸精

我以為話咁快發現倒乾哥死埋

拉拉唔駛驚
我攬返你啦

同拉姑扑
只係畀阿moon喺側邊睇

腳

頭先moon碌落山嗰吓好好笑

想奶

呢套都好多外景

傅子博鍾意邊個㗎

達德實景都OK

呢個景 大澳門

3P啦屌

唔知，但我中意奶奶

憑乜野做現代陳世美

可以喺沙灘上扑野

條舌頭夠勁

薇薇正好多

可以加之前好heat個外太空effect

2件都媾下
陷家

不了

比我都唔知點揀

我揀拉拉

呢個真

睇緊薇薇

依家夜晚TBB廣告是唔是少左好多

潘朵拉呀屌

新抱仔

易蛇配拉拉

點解薇薇去邊都係著高跟鞋？

朵拉

能成為密友大概總帶著愛

個老母

衛蘭應該有份

條線

老母

范根現實老婆好L正

原來係佢搞鬼
搞到要過自己個仔比人

好野緊係唔好收收埋埋啦

朵拉~~~

姑姐

唔通個bb係阿爺同新抱生既
邊有可能咁岩有遺腹子

係
都係SELL自己節目

立亂郁人間房

同意

真阿

緊褲 高跟鞋
好淫

塞落d汽水度

要屌，moon 定夏薇？

易蛇真係好正

緊係屌人妻啦

易老師

夏薇

傅老師

會有咩事

重點係咁撚高...着住周圍走

嘩屌
佢個語氣好正

軟禁咗傅老師？

我老母話係女唔係仔

YES

少奶同老爺有路

即係d淫亂關係又係7國咁亂

個仔係姑姐嘅

害左以婷？

媽好亂

谷爺又唔知屌左邊個

點解我睇唔明

個仔係同洋腸生 男姑姐偷仔

個B係女仔 就係夏薇

余c婷

傅老師同姑姐扑野生咗雪雪雪

個仔係dali 話me

唔比人換尿片+爺爺空歡喜一場所以黑面

似係 個女係薇薇

唔係太明，d人際關係我有d亂

係咪害左以婷呢？

我老母思維

姑姐條仔係顧在容
消失個孫可能係個大嫂同其他人生/係女唔係仔（咁就拉姑同林子善都有機會）
傅老師同拉姑咁熟 可能發現左係易玄光個孫

唔駛明
佢地ff緊

係喎 驚俾人見到冇jer jer

我都睇左劇透

又係弟兄幫

「做第三者」

我睇左有顧在容咋 後面果d9up

薇薇D戲

佢地由day1已經係一齊

致命復活？

男朋友有老婆唔通真係傅教授

一覆就bounce back

阿moon求狐仙靈驗 會報係邊個身上

都未算第3者

地震係卦象
9up

出現了

有新線索
點都要博一博

比條命你
自由西

我需要自由

似kc

個影咁似係kc

個男人。。。

🦊

KC係最終BOSS

咁快講迷底 傳教授彼軟禁

我需要自由 你俾唔俾到我

有無人 cap 左頭先我要自由呢句

坤哥出場好好笑

自帶bgm

黑絲bell？

有古怪

KC

條女乜水

集集都有金句

蓋世寶都唔識？

頂你個肺
咁多年後比人問先悔
食屎啦

屌

第三者

想照顧牙薇

bell 咁似一套舊鬼片 七月十三龍婆

邊個publish 篇paper 咪邊個困囉

軟禁到咁多年都幾犀利

霸氣

狐仙嬲嬲

拉姑棟唔到 大舊棟到蛋 係咪最尾會揀玉

屌 唔記得左呢條hint 潘朵拉話paper有老師的影子

又黎

玩野坤哥

比人軟禁7年真係人都癲

咁就開始迷信了

幅畫頂部咁似碌 9 嘅

好地地著火

整古做怪

有冇妹妹嚇親
可以留TG俾我

兩個只能.....

劉曉波老婆

露腰

無錯，長又粗既9

執劑

想埋拉姑單

執你一劑

正

睇email就中毒
新科技

想被拉姑埋單

劉真係好樣衰

你未試過?

係拉姑太正姐

ching坐左幾耐?

又摸身摸勢

易SIR都唔要你

做乜鳩

後面幅畫？

你欖住佢做乜

鬼火點玩

拉姑有女人味
阿moon依d o靚妹

kc 1000000%

拉姑都幾大波

死人潘朵拉,借D意勾引蕭正楠

衝過去比佢攬

終於有鬼?

拉拉咁欖埋黎，點頂

10年

KC搞搞震

我記得有一集神探伽利略講鬼火

比著我射左

係唔係用磷?

頂番佢

laser pointer

我當場屌埋佢

劉好樣衰呀，投訴啦，咁都有人話佢正，忍唔住入黎屌，要洗眼了
btw睇少啲tvb啦

磷

佢比人軟禁姐

易SIR個姑姐都有問題

仲落後過傅老師

係咪就係黑警講既鐳射槍

講呢的 就困住大嫂
kc 正正困住傳教授

直頭叫人救佢

就地正法

抽埋佢水啦

突然變到咁好人

唔會啦，鐳射槍係攻擊性武器

禁室

真。。。
唔係講笑既，點解會唔知睇email都可以中毒

姑姐口中的男人會唔會係KC？

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

欖都好實阿

好想屌死拉姑

依一幕拍得幾唯美

原來2個人望住

牙moon西面

九尾狐獸
鬼火玉

moon黑化

又金句

又拎條紅線出黎

阿moon 出手？

幅畫後面個印原來係狐狸

屌你老味呢套野集集一係預言一係屌警

關唔關幅大畫事呢

以為佢問我定奶姑

係 又屌多次

佢搞咁多野就係唔想人查落去

金句呀

國際級假設性問題

你身為警務人員 係要保障市民生命財產

有冇cap圖

法官大人

就咁睇email
唔開link同附件是冇問題啊

我屌拉姑

Kc

下

停留左禁裡面d link中毒既階段

KC呢個最終大佬終於出現

應該都關事

阿忠vs以婷

kc

頂你利穎同以婷
難簡

有利穎兒都要偷食

以婷有啲波㗎

kc冇理由做二打六

屌佢

唔通衛蘭想過繼
先...

應該係磷粉造成

釋放教授！

男姑同佢老豆都知咩事

佢就係個個孫

有d
驗眼

表姐妳好嘢3:民主唔係賜予，係要爭取嘅，不過咁，我哋個黨好寬大嘅，你哋唔需要爭取，我哋係會俾你嘅，你要幾多，話我聽，我地俾你。

KC做boss?

拉姑個阿媽都知咩事

公仔好搞笑

有冇人解釋下

佢都有去

潘朵拉就係消失嗰個BB
完
應該係咁

個b 係拉姑
當年無人證實過個b其實係女仔

dali老母當年應該有去

講呢啲知道左係女就整走佢

韓馬莉

俾林子善9up中

咪就係易sir個老母 搶撚左

呢套戲好似好撚多伏筆咁

CLS好亂呀

MADAM LO唔會咁少戲份既

大結局係咁

爆家姐大獲

要志訓都唔要易sir

氣氛變得尷尬。。。

秀怡

扮嬲樣好正

好想狠狠教訓佢

呢集笑死

個嬲樣好正

潘朵拉個樣

吓

嬲中帶甜

有冇咁多入贅...我都想咁做

拉姑個樣好cute

拉姑會死？？

嘩 聽日

有冇呢個cap 圖呢

比我緊係要大舊

真係連拉拉都做埋兇手

佢整番d公仔出嚟, 個故事清楚番d

潔儀姐姐

有冇相？？？
正到想咀

呀玉搵狐仙搞潘朵拉？

何家

唔會啦

仲有時間講西貢結界？

林秀怡好正

係大舊第3次做兇手

應該冇了

無左啦

何家?

拉姑真係好識做戲其實
佢拍8點鐘劇個陣已經有留意
其實佢演技應該係所有花旦之上,好撚自然一切都

玉同拉姑都鐘意傅
玉棟到雞蛋 姐係有緣
拉姑打當隻蛋 激嬲狐仙 咪俾人攪

唔比換尿片係因為驚佢發現係女？ 後尾比易sir個老豆知道個b係女，所以黑晒口面走。 最後因為重男輕女，所以就整唔見個b女，要左契仔易sir
利申 純粹9估

睇唔明今集人物關係
消失既B係劉江個仔既BB?

我諗起以前 張家輝 陳錦雄 彼人故意調亂
重要雪妮姐親手養大個b 第日報仇

雖然個角色set得好鳩 又要佢扮金田一
但係情感戲發揮幾好

消失左既bb... 就係劉江自己

入黎傾下點拆卧底問題

真。。。望個陀表佢自己加落去

KFC巴 有無cap最後潘朵拉個樣

原來佢直頭有屌班差佬
冇日日追story，以為佢淨係表態撐示威

岩岩碌落山 當交代了

有冇傅教授話我要自由

好似話俾tvb雪藏咗

應該係個BB其實係女B
所以老爺黑面
又唔比人幫手換尿片
而姑姐其實偷聽到Bb係女B呢件事
另有陰謀所以唔比其他人知道

姑姐 嬌媽都有可疑

拉姑會唔會係個B女

正解

拎架手推車運走個B

KFC 巴有冇世界級假設性問題果張

個編劇有料
好多伏線

因為個BB係女（潘朵拉），劉江唔鍾意，就叫傅教授抱走佢。傅教授答應但唔知抱去邊好，最後決定抱去韓瑪莉度，一直養大到今時今日。

謎底解開

秀怡為正義發聲，大家要多多支持佢
佢塊包包面好正

唔係 佢係被人當（假戲真做左）

嚿玉 同拉姑跌落海 救嚿玉始終相識時間長

有冇gif

嚿玉 痴情 拉姑理性 點揀好吖

十二傳說(8)

tvb廣告量大減，猿痣萎係時候要被問責

拉姑啦 仲要係助理教授

Cctvb會話係市民嘅錯

so9sad